屌你老母 cctvb

抽水都抽得柒過人
Cctvb 真係好撚垃圾
好地地一個頒獎禮都可以搞到咁撚柒
垃撚圾